交通狗發軟蹄，無可疑

條片我乜都睇唔到

好淡定

做咩唔上電單車追？

好明顯係佢自己衝出馬路俾車撞
交通狗大撚晒咩
阻住條路

抵撚死

交通狗做咩唔掹槍呀？
唔係好撚型㗎咩？

打學生就叻